"Zijn karakter staat nu voor je: duur, verdreven en erger dan Beide  Dit alles wetend, zoals ik het nu vele weken weet, raad eens Ik moet gevoeld hebben dat je je zuster als altijd op hem en op hem zag houden er zeker van zijn dat ze met hem zou trouwen: raad eens wat ik voelde voor alle uwentwil.
